\chapter{Objetivos}

  \section{Objetivos generales}
    \begin{itemize}
      \item Diseñar un amplificador operacional de dos etapas con compensación Miller.
    \end{itemize}

  \section{Objetivos particulares}
    \begin{itemize}
      \item Definir las condiciones de operación del amplificador.
      \item Comparar los resultados de las simulaciones realizadas en las diferentes etapas de diseño con las características de funcionamiento definidas para la operación del amplificador.
      \item Asegurar la factibilidad de su fabricación mediante la verificación del cumplimiento de todas las reglas de diseño para el nodo elegido.
    \end{itemize}
